# Что это?

Программа, позволяющая достать основной контент с любой веб-страницы и сохранить
его в удобном для чтения формате.

# Основная задача
Большинство веб-страниц сейчас перегружено всевозможной рекламой. Основная задача «вытащить»
из веб-страницы только полезную информацию, отбросив весь «мусор» (навигацию, рекламу и тд).

Полученный текст нужно отформатировать для максимально комфортного чтения в любом
текстовом редакторе. Правила форматирования: ширина строки не больше 80 символов (если
больше, переносим по словам), абзацы и заголовки отбиваются пустой строкой. Если в тексте
встречаются ссылки, то URL вставить в текст в квадратных скобках.

Алгоритм должен быть максимально универсальным.

# Решение

При обходе DOM-дерева HTML каждому тегу присваиваеться оценка:

Чем больше в теге отображаемого текста, и чем меньше в нем вложенных тегов,
тем больше этот тег похож на основную статью на сайте.

Далее выбирается тег, у которого сумма оценок *непосредственных* потомков максимальна.
Этот тег и является, в теории, основным содержимым сайта.

# Как запустить

`python3 main.py -u <URL_TO_PARSE>`

или

`python3 main.py -i <FILENAME_WITH_LINKS>`

Результаты работы помещаются в папку pages, где формируется путь в зависимости от URL,
напирмер https://habrahabr.ru/post/331740/ преобразуется в путь ./pages/habarahabr.ru/post/331740/index.txt
с текстом основной статьи внутри файла.
